呢度有幾多真絲？入嚟揮揮手

00真絲在此
😘

我係入嚟識真絲嘅

藍絲

我中上樣呀

做乜鳩？

喺地鐵見過兩個 (用 app 上緊連登)

兩個都樣唔錯

我係真絲啊

小妹我

我係

老絲food一隻

又黎扮女人

呢到啲女人全部有棍

利申：真絲但有丁